點解今日八十單，中學高小未停課？

點解今日八十單，中學高小未停課？

之前得幾單確診就停幾個月，正苦搞咩

因為想下一代盡早死，大劣新血作補充，加速換血過程

因為中學生已有變黃趨勢

有關係？

80炸？
800再講啦好嗎

唔係變紅咩啲中一二個個講普通話

屌啦勁多講普通話玩抖音

見之前冇乜人死，覺得80單濕濕碎啦

教育局執咗佢啦

唔爆勁啲點拎埋你地DNA

因為只係傷風感冒

d風話小學校長同教育局傾好，考埋呈分試就星期五宣佈停面授

何來的風？

所有學校都星期五考完

我識有間學校30/11 先考

我就唔係好信，但周圍都有風話就快宣佈
唔少小學都預早準備家聖誕功課

因為只係流感...

楊潤紅話暫時唔會停了

最好笑張竹君話考慮停課
焗腸話唔停

垃圾政府未傾掂數

唔停一定就係讓路比呈分試
最遲下個禮拜五應該停啦

下個星期五係国家憲法日
星期五先嚟停係咪想落国家面

屌 有垃圾學校今日都重入camp
去完迎新營 之後去隔離營
日日搞課外活動
d學生同番全日無分別
d校長無腦架

驚西咩，後生個死亡率極低。

4/12：國家憲法日

完！

小六呈分試? 仲有4/12好似係國家憲法日, 聽朋友講學校好似會升下旗, 所以唔停?